[緊急］當我求大家，今晚唔好圍狗屋

今晚唔好呀！

pish

我都支持唔好圍政總
但唔好話梁頌恆個啲係鬼
說好的不分化不割席？
可能佢地發起只係冇深層咁考慮
大佬佢比支共咁樣DQ法都係鬼？
唔排除警隊有針或者係收到料佢地秘密想圍狗屋
先至落重兵

我唔諗鬼唔鬼
我只係覺得今晚人數時間裝備都唔好

但好似已經去左
咁去左既義士，小心